有冇教育界人士入來 點解老師可以咁惡

【教師爆煲之六】聖芳濟書院校長自創機制罰老師 被質疑濫權架空校董會
2019-04-02
即時要聞

係私人公司 老細 上司想點就點
想因為咩事 出warning 炒都得 賠足就得
唔通又要上董事會

如果想睇佢工作有冇問題 睇email 睇文件想點睇都得

點解老師睇堂又唔得 巡堂 睇功課改成點又唔得 又話恐怖 真係唔明
惡到仆街

所以咁就變咗咁對待員工係正確？

你有logic gap

出糧請你 睇你做野岩唔岩都有問題

講緊無理逼害呀而家

有幾無理